﻿ Buổi nói_chuyện chuyên_đề : Quản_lý chất_lượng tổng_thể
Buổi nói_chuyện này nhằm để giúp cho các doanh_nghiệp hiểu rõ hơn về ISO và lợi_ích của việc có các được chứng_nhận ISO đối_với doanh_nghiệp mình .
Buổi nói_chuyện sẽ do TS.Huy Nguyễn , Giám_Đốc_Công ty Tư_vấn Chiến_lược DARWIN , và chuyên_gia Giovanni_Ronchi trình_bày , với mong_muốn được đóng_góp vào sự phát_triển của doanh_nghiệp .
Việc ứng_dụng ISO vào quản_lý doanh_nghiệp sẽ giúp doanh_nghiệp gia_tăng lợi_nhuận vì làm giảm_thiểu sự lãng_phí . Doanh_nghiệp cũng sẽ gia_tăng doanh_số bán hàng vì làm giảm đi việc mất các đơn đặt_hàng ; gia_tăng xuất_khẩu vì được công_nhận quốc_tế ; và quản_lý hiệu_quả hơn vì tiết_kiệm được nhiều thời_gian .
Đứng trước sự chuyển_hoá sang nền kinh_tế_thị_trường , xu_thế toàn_cầu_hoá , áp_lực cạnh_tranh và cắt_giảm chi_phí hoạt_động , sự ứng_dụng của ngành công_nghệ_thông_tin vào trong kinh_doanh , và nhu_cầu tăng_trưởng , các doanh_nghiệp bắt_buộc phải thay_đổi tư_duy , tái thiết_kế , và thay_đổi chiến_lược và quy_trình kinh_doanh để tồn_tại và tăng_trưởng .
Doanh_nghiệp đăng_ký tham_dự miễn_phí bằng cách gọi số 08.901.2735 hay email về trinh . dang@darwinbiz.com .
M.PH ÚC
